識唔識人扮冇料但其實撈得好掂？

住太古話自己住鰂魚涌唔在話下
有first hon專科學位喺手但話自己讀學唔掂
畢業幾年已經人工四五萬但話自己唔搵得準備轉工乞食
投資賺咗幾千萬然後話自己只識教書（本職）
身邊有人話自己唔熟車 原來佢上網睇教學 識咗整車砌車

蓋x寶x老x

Stay humble Stay foolish

係

利申 乜柒都唔識

咪笑死人啦
隻支狗搵打手上唱來好自己？

你係完再果句利申已經係想間接同你講你有料啦，做乜鳩

魯迅你唔好咁啦

謙虛有罪？
不過識整車同熟車係兩回事黎，我都識整我架車但我唔會講自己熟車

有考試話冇溫唔識但考高分

因為其實自己覺得無咩大不了
但講出黎其他人既反應一定wow

我唯一知道的事 就是我一無所知 by 蘇格拉底